ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！
導演Post25: 結局後公開Yeesa ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

[/quote]

@mrtn 1117

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

lm

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

Yeesa big

My body is READY

bbg

爛尾爛尾爛尾

Sam Sam

黎啦喂！

屌你

今晚會唔會衝到40

剛剛落坑

開波
最後一集

好緊張啊好耐無坐定定追劇

開始

開波

上集係結局 今集番外篇嚟

開波喇

掛住追冇睇到LIVE 屌

準備

冇期望冇失望

Sam…Sam…

專業嘅壽司師傅

Ready

埋位！！

描緊準備!!!!!!!!!!!!!

gogogo

又睇多次呢幕

會長派報到

ryan

留名睇刀片小組回收刀片

準備刀片

天佑bb

做喇喂！

好緊張呀

天佑

我要喊啦

已乖乖坐好

開始啦

又要睇牙佑RAP多次...

我拎住把刀睇

唔明會長做咩唔中路中心欄住架車

咁就最後一集

唔想兵祐死

坐定定

換咗片頭！

天佑黨集結

兵佑啊

好長

我來了

要破大帥哥記錄了

Yeesa

最後了

專心睇先

最後今晚

好 廣告位見 專心睇先

BBQ好嗎??

開心事嚟

報到

因為會俾車車死

唔想咁快完

知命

專心睇

想食yeesa

唔打機睇劇

開到咁快
貨櫃司機又好似怡眼瞓
可能會長會一齊死

刀片刀片刀片

Assemble!

你去囉

兵佑黨

致命

本身記錄係?

然後下星期即刻播返外購野

兵佑

廣告再覆

佢上集撘順風車都出路中心

又要比我見呢啲畫面

okok陣間去翻睇直播
睇完大結局先
入緊feel拎左紙巾準備喊
兵佑bb

向上飄雪啦快啲

支持會長

可唔可以嚟個tvb式大團圓結局

睇咗劇透了

會長黨揮手

最黑暗嘅一日

攔嘅話應該都會照撞，只係死多個

知命
準備刀片

行40咋大佬
點會死啊
兵佑

廣告見

咁 有幾多個?

會長 : 喂 ! 停車呀 !

知命究竟係知啲咩

會長

我照睇

無得睇救護員同兵佑人工呼吸

bbq

開波了

非正式統計好似係36

牙佑!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要完喇

我都係，純粹開住電視

知命，即係命運不可逆？

誰大誰惡誰正確

比人拒絕果陣

重播表白嗰段！！？

人生走馬燈

又表白？

走馬燈

重溫表白

我睇港台了

回帶

重播收卡

回帶啫

兵佑走馬燈

堅定不移支持會長

估下先
2021 yeesa 搵 2017 2018 2019 2020 yeesa 組隊救人

回帶集

點解要播返呢幕

死撚開啦
拎套垃圾出黎講

咁破硬
咁多人推po寄刀片

會長黨foreverrrrrrrrrr

導演好衰 又播多次收卡

死左回帶

好人卡重溫

慘到

好慘

又環保

導演呃時間

喂呀，唔想喊呀

飲酒

feel到一定係sad ending

刀片 ready

長咗

刀片。。

收卡都要睇兩次

Lm

兵佑又收好人卡

做咩又播返

點解仲未有會長

呃咗頭一幕 屌

flag回顧

曲到圓

好人卡

屌,又LOOP 呢PART
牙佑

係咪yeesa腦海回憶黎

刀片王dump波鐘

刀仔呃鐘

其實睇返唔算收卡啦
Yeesa都鍾意兵佑啦

兵祐

好慘啊又回帶

又好睇
一陣兵佑又唱歌

30集36 post

又玩playback呃鐘

回帶收卡

換緊衫準備定去寄刀片

到依家都唔撚知同接受天佑關咩事

又要睇多次做兵

今晚個集係咪精華剪輯精裝版？

又回帶

好sad

慘

但係呢一幕yeesa未覺得佢重要

發現集集都播好多上集d 片段

死左都要鞭屍

又播 冇budget

點解唔接受兵佑

到底第一次穿越最後見到嘅yeesa係邊個

點解又要播返

驚辜負咗人

當兵的第一天

大帥哥食屎啦

無得一齊面對啦

死之前仲要收多次好人卡

結局了

導演

呃鐘啊喂

其實咁回帶都幾好

攝左幾分鐘時間

會長既責任係解決穿越既事

係咪播錯片呀

我到依家都唔明拍拖關重要既人咩事

唔通拒絕兵佑斷絕來往改變未來

太多了

Happy ending好唔好
好似EU超時任務咁

係咪重播緊?

睇啦手

咁一早破咗啦
二月廿九 十集都三十幾個 post

所以其實somehow講左過左2020年2月29就會有答覆

重要嘅人 冇兵佑份

btw10集破30集紀錄

好慘呀

回完帶未

真

好好睇

yeesa件衫
no rain no flower

冇BUDGET....

Condom

何君堯咩

刀片王好環保

係死既呢一刻 你已經係佢生命中最重要既人了

天佑都想做佢生命中重要既人

仲有dee gor睇

回憶

deegor

麥可怡世上最慘
新歡舊愛唔理佢

正

又講返2017年兵祐

各位可唔可以不推文回覆
利申：我都睇緊

刀片準備

原來係flashback

醉酒Ryan

屌

邊到黎？

做到了 不過死左

大帥哥咩嚟

佢以為同左壞人一齊會改變未來？

屌viutv神級預告

遲咗啦你
今朝收信架
我琴日寄咗啦

原來之後有飲過酒

心痛ryan bb

無左先知邊個最重要

兩條友當公司係自己屋企人入黎飲酒食蛋

Ryan唔信佢穿越
所有嘢都太遲

點解你地唔專心睇劇

華Dee

我唔識佢

dee gor

不推文有冇快捷鍵

唔識佢

佢地頭先拆左啲

FB live

好

屌 殺人犯

啱啱fb live

表白失敗左果幕

頭先演員live

原來ryan咁唔開心

啤酒都醉 正廢柴嚟

我唔識佢，老細
笑左

Dee gor好正

條仔係咪error? 有d熟面口

飲幾罐啤酒就醉
死毒撚

30集
咁不如講愛回家啦

點會開心吖

我唔識佢架喎

又用剪接呃人

又交學費

Yes

我明呀，我會等呀

終於過左2月29，但我死左了

阿妹補刀

又爛電話

係

貼埋錢

好好戲

原來兵佑揼爛過部電話

我唔識佢喎老細

我寄個把關刀過去 佢哋冇拆

返緊工冇得睇
睇住呢度先

Deegor

徐天佑
Ryan

我講你呀

刀片

Dee gor

又掉爆部電話

原來鬧過交！

屌我都係咁廢
唔好鬧兵佑bb啦

yup

找晦氣

係辣火頭果個參賽者

好暴力

佢個D有少少似鄭中基

牙佑搵會長隻秋

馬芷晴一刀補落去

好撚好睇

尖沙咀donki去新屋嶺咁快？

阿妹聲演

飲到咁醉都可以去搵余家聰LOL

回憶一集，最後幾分鐘才接回現在

毒撚係咁...

Ryan係男主角

搶晒佢身邊女人

isabella

天佑啊

醉酒鬧事

好慘兵佑

寄片小組 Standby！

牙佑好火

一套爛2次電話

個樣真係error

會長好慘

醉咗都入到去

未開始就係第三者

好彩無睇到

今集回顧兵佑當兵嘅一生

你哋未開始我已經係第三者

佢哋會唔會打交

Call車

窮仲咁唔珍惜

好撚慘啊屌

認男友呢下真係好仆街

痴撚線飲醉酒

Ryan同會長先係一對

唔怪得咁窮

Ryan打人添

打得好!

元朗去上水咋啵

你地都未開始 我就係第三者
ryan

打我會長

點解個個都鍾意你

大家都係普通人
有咩好比較

雙男主對戲

求 gif

隻W

兩條廢鳩係度打爛仔交

屌 無啦啦郁手

床戲？

攬埋一齊

男人打交

兵佑咁先覺得真實
個角色立體d
唔係淨係得個暖字

爛尾

往死裡打

打得好假

原來佢兩個為Yeesa打過交

呢個剪接會否太正

打交

依家都係回憶緊？

原來兩個

打到咁勁

隻揪都輸埋

爭女😂😂

邊個打得贏

戰鬥兵

呃夠鐘未

打都唔夠打

拍到強姦咁

又中！

打鳩四眼仔打得好！

原來打架黎

牙佑渣能到...

打我會長 人地落力救你

Ryan: 我打人？ 我打飛機添呀！

心痛Ryan

我幫你擋住先。呢度好多會長迷

啲日文好難聽

本身嗰個係yeesa

係囉，佢明知自己唔係，搞到大家關係咁亂

頭先醒起會長未沖涼

呢個真

原來Ryan一直係yeesa面前咁樂觀
其實佢背後忍得好辛苦 好痛

原來會長喺上面

果一下鏡頭好gay

最後變左GAY

會長係stalker

又食煙

會長條仆街睇完人ig post又唔like

暴力場面

屌 望一望連登就無左d野

飲醉咗啫

兵佑有火

兵佑呢下輸曬

醉咗都搵到會長

好gay

好易姐
日本阿叔都輕鬆智取啦

得你唔信
會長一值都信yeesa

毒撚係咁

咁樣剪搞到佢兩個好基

頂

救what，車都撞咗

打得好

好撚慘啊

但都好多天佑黨
會長呃鳩yeesa正仆街

最後HEHE就神劇了

求gif

勁hehe

臨尾跌落梳化

呢一幕

好正 最尾先再解畫

尋日個集解畫
今集再解畫

屌你兵佑一直都唔信yeesa

69

打交：香村》會長〉兵祐

因為我都係咁
扔野..打爛野

港女最憎

你覺得乜嘢係命運

春光乍洩

牙都甩埋...

害死佢就真

兵佑行都行唔穩
唔計啦

Hehe

其實兵佑唔係唔信Yeesa去到未來
只係佢唔想信呢D咁sad既未來會發生

原來yeesa先係第三者...

呀～～～

打交打到床戲咁

屌會長每個食煙既shot都好撚型

ryan 好廢

醉咗都去到咁遠打人

如果係一男一女打交, 最後會變床戲

原來我才是第三者......

屌你老味會長
三句唔埋兩句就推叔本華,尼采同康德出黎鳩屎

呢集係咁回帶

如果命運能選擇

驚喜

會長點解唔去兵佑舖頭等 一齊留係安全地方咪得

四眼仔呃人！

命中注定唔係你，但就想講大話昆鳩人！

Yeesa同兵佑住咁近
無穿越一樣會識

今集第二支

又食

會長其實鐘意天佑

知壽司仔唔識

成日拋書包

玩手機

好想摸會長個頭

會長有肌架

Cls

太多翻兜戲回帶

佢唔係唔信
係覺得會改變到
同咪唔想yeesa 會長係男女朋友先咁抗拒

要解釋返之前啲嘢

推

Ryan死都唔信

大家有個照應

會長成個大王咁

果晚做左

係咪立定flag佢地將會變返唔識

狗毛

咁講上集都係翻兜

幾撚fit

佢樂觀

開頭幾集有個shot唔識食煙咁

唔怪得知會長救唔到天佑會崩潰

一齊好過啦兩個

真係仆街黎

屌 係日本用852

破處之夜

屌好似聽到啲嘻嘻聲咁

用an機
毒毒

會長抄Ryan牌！

59842847 打比會長

兵佑由天堂跌左落地獄

一部iphone一部三叔

agree, 佢唔想相信呢樣野

其實會長一齊等車咪改變到未來

天佑係日本用半年漫遊？？？

香港電話打得通?

驚死比個假電話你咩on9

不如唔好要yeesa
會長同ryan一齊啦

掟電話掟到冇錢買iPhone

屌咁就一節

跟車實大力但湯魚佬都唔夠文弱煙鏟打就唔公平

睇完第一節 應該唔會寄刀片

導演 you are good

59842847打俾Ryan先

似係

畫面好朦

佢真係無信
醫院見2017yeesa醒返個幕你就feel到

會長唔信我地天佑

有錢你吹咩

咁就呃左一節
刀片王好波

導演 咁就一節 撚鳩我咩

咁就一節

咁快又一節

一路順風

兵佑原來接受唔到

第一節好悶。。。

咁就冇咗三個字

屌你,吉豚屋關門景黎咋邊有BUDGET

仲引人去電車站 引件事發生
仆街會長

DLLM 去現場食花生都唔再打電話update下個情況

食屎啦四眼仔！

屌，炒番上集

床上戲

歐陸哲係on9啲

又可以開多個番外

佢會好似打兵佑咁打你

搞左幾年 終於抄到牌

人地叫刀演

漫遊？

冇拎到包煙走

有電話number

會長有腹肌

會長將煙灰整落鼓油兜？

我估佢地個樣一出左鏡就笑緊

所以支持兵佑

重播昨晚咁

852

搞錯呀
翻炒嘅

唔係 打比ryan令佢都有自己電話呀

Bug

呢一節係做返琴晚嘅嘢

有啲plan可以

好壞

成人情節

天佑唔去 咁邊個救yeesa

菊花開

呢節唔知做緊乜

而家好多都包少少漫遊架喇
冇以前咁貴

我覺得佢食得好假

係yeesa面前梗係要扮無事架啦
但心就係咁流血
ff自己會有可能 好似我

交換電話呀on9

床戲想要花絮

咁就冇咗4分1

用wifi calling都得嘅

刀片王！

上集更加啦

又話會長有沖涼戲嘅 去咗邊

仲以為兵佑冇乜嘢
死會長

呃尻我鐘，要寄刀片了

轉咗啦 轉咗iphone啦 日本機

我估open ending多

好似jack同rose扑野嗰幕

即係算多？

係 佢一直好正面咁睇

「整定」

蝴蝶效應個另一版本結局？

其實呢三張相乜柒都睇唔到

自己唔停車唔聽人講連車禍現場都唔知害死自己又話人

係咪香港人黎

同兵佑做完咪沖涼囉

識咗咁耐都冇電話

仲有歐洲國家盃廣告

有bug哦
+852

so mean

係濕曬

要電訊網絡供應商有cover先得

漫遊ok

所以解釋返之前討論過既野

入緊

我都覺

邊間

好多重播shot...

俾天佑食

你未同過人交換電話號碼？

打一次咪互相可以有大家電話

迷會長絲打：會長係真心，就算係呃我都係出於好意

大家冇發現會長一直mon住 Ryan ig咩

會長 x Ryan 我都ok喎

唯一一場肉搏戲竟然係會長同Ryan

近就會識咩

自由鳥之類個D咪可以買日本data plan同時keep香港個no.

岩feel喎

發生左無得到佢唔信
佢都有打電話俾2020既yeesa同佢講見到17年既佢

問題係講佢去左半年呀嘛 窮到咁仲用漫遊

真係
本身對佢冇咩最多唔like佢狂煲煙
依加知佢真9up好反感

Jack! Slow fuck!

唔好話佢了 未炒過牌先唔知 已經好慘

90% yeesa拍手end

開個平行時空講天佑同會長hehe

已寄出

人地就返香港咪換返sim卡

會長係咪出咗事

松枝

好撚on9

打過去俾埋自己number人呀on9

會長好似用sum mobile

但第二個角度好啲

對於我𠵱個剛剛煲返之前嘅人

幾乎係一樣

預咗budget唔夠之外我解釋唔到

用一節交代hehe
Yessa先係兵

唔該
有冇人cap到兵佑閪笑果個shot

天佑唔去，yeesa點會落喺電車站

死既係兵右點解 yeesa 穿越會見會長崩潰
唔通會長愛上左兵右

留明先
可以加落地圖

屌，唔好搞人啦

就嚟又要開新po喇

我賭丁天佑會番生之後3個bbq

Ryan黨真係on9

洗橫手就洗橫手啦屌

咁你識唔識住你附近D 靚女

你想Yeesa 死？

唔係離開咗香港就變852-xxxxxxxx

又有痴線佬

你真係打

睇到呢下好自然諗到佢地搞左

兵佑唔係唔信穿越 係唔想信 一信左即係將女神送左比人

係撚
會長一路叫人避開件事發生 到最後一晚又還完返第一日出黎
佢唔係殺人犯唔通個日本阿伯係

係囉三年黎最後一日先信

同上集感覺好唔同
上集係重新連線
呢3個字d戲可以係本身個位到播足曬

咁先高質 同一個shot 知嘅野唔同 感覺都唔同

兵佑一樣會救佢
一樣會識

jm9

唔會喎 一定係解釋緊啲嘢
我覺得呢個舖排又係好好
尋日專登唔播 而家播返
story telling技巧啦我覺得

天佑係咪都會去電車站

成半年用漫遊 咁有錢

最黎唔叫停車 應該ryan想獨佔佢 保護佢 改變個死亡個人係佢唔係yeesa

真係打

會長與ryan 愛情動作片

死咗就咩事都唔會發生

我係會長既話
我會叫兵佑唔好去車站，我自己去救yeesa

香港打香港無852
外地打去先會有

真係打過去

去左半年都無日本number

打得通

原來會長咁好人

會長一定係上面

獅子狗超人！！

你又回覆得好撚認真

會同左會長一齊

yes

又鬧交

互射

仲有45分鐘

不了
唔呃佢根本唔會搞到件事咁繁複

啱啱fb live導演都話有可能出外傳 呢個可能性都幾大

兵佑會救佢
嗰件事同穿越無關

又播

快D準備！

截郵時間

又準備呃多一節

佢地點解會交換左ig

又loop

毒撚冇乜人call

冇人聽

如果無救到yeesa
佢哋三個根本唔會識

基本上會長同Ryan係冇交流

第二節 一開始已經好沉重。。。。

無

會長衝出嚟話係男友好仆街

Donki仔同ugrad designer 點扯得埋

唔知會長大唔大 j

頭十五分鐘
我睇咗啲咩

唔好唔記得導演有驚喜比連登

係咪要開新po

睇完第一節 唔講仲以為今日係二小時加長版

樓主開定下個
癈事太投入

好想同ryan 會長玩3p

電話都係緊急時候掛
平時都msg架啦

精華

真 之後就冇samsam既事了

我愛你 你愛她 她愛我
之後開一套痴線3角戀既劇

一個完全陌生人，唔會跟佢上樓啦

回帶咗一節

今次導演真係等收刀片

天佑定四眼仔?

忍法·穿越時空之術！

同埋ryan無心去「嗰個」車站

會長自己起人底

第一節完全係可有可無

秒咗

但係我覺得佢好似唔係好識食煙 通常吹出黎都係煙泡
如果係哲學撚經過deep thinking 而吹出黎時既煙係一氣呵成既話會令投觀投入d
好多時會長都好似就咁擔住喺個口度 我覺得呢樣可以improve

穿越？？

Yeesa呢幾shot KFC巴有勞了 有排J

宜家先真正開始

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

屌得啦知ryan死撚左啦
唔洗再replay

手勢個個都識㗎啦
得揸住同dun煙灰兩個動作

個腦諗起tonick首歌

轉到好暈

呢三個字重點係穿越將三個連埋
對比返等陣個結局

真係要一命換一命.......

Yeesa死

救兵佑

準備
哈里路亞,餐士!!!!!!!!!!!

雪 要向上飄啦

如果呢幕有雪就好啦

會長吹出黎既係寂寞

人體練成天佑

鋼練咁款

咁肯定冇 happy ending 講到咁

呢幾下拍手好正

屌....

所以導演覺得結局好睇
因為個床戲
呀唔係
打交戲？？？

無可能無犧牲

yeesa準備人體煉成

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

黎料了

cls個畫面靚到

你到底係憎Ryan定憎徐天佑？
見你憎呢個角色憎到想殺死佢咁喎
又係咁屌鳩啲鍾意Ryan嘅人

拍手呢幾幕勁靚

咁似fujifilm camera廣告

係咪要拍一萬吓

Hi 院長

嘩尾機到神舍呢段

仆街

屌，等價交換

你贏

yeesa係咪會冇左一隻手同一隻腳

波耶波羅蜜！

要有人犧牲
有巴打講中咗

巴打係哲撚？

即係點

omg

Yeesa會犧牲自己？

好靚

忍法！！！！

技能覺醒

情書

時光倒流

回到過去

yeesa 拍幾多下先可以番去

呢個yeesa 係咪天台嗰個

拍得好撚靚呀屌

心態決定境界

最終穿越！END GAME

隔住手套拍得咁響

一命換一命

天台yeesa

雪之呼吸法

等價交換

人體煉成

天台啦

咩意思啲雪

有得配音架嘛

屋企人瘋狂問點解
好春👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

美隊同IRONMAN咁

笑左

波耶波羅密！！！

嘩屌

佢傷到咁點拍手

即係可以再嚟多次

可能之後會長救佢

個店員原來直情見過3次Yeesa

最後一次機會

crew電話嚟？

天台yeesa！

啲日文

代價係咩

最後應該徒勞無功

Yeesa都係自己孭番個責任啦

即係岩岩神舍係2021年？

好慘 無限輪迴

自己出事自己救

波惹波羅密

痴線

點解係最後？

ampm

係咪可以救兵佑

解釋左點解有4個yeeas

9點半趕到仆街

店員：暗戀我？

落曬肺bo

似真理之門咁 幻想出黎

呢個係2021既YEESA?

はっ

見到會長

咩料

啱啱神社係咩年份，定係意識

明明係車禍，點解又變神社穿

便利店後邊張黃底黑字 成張我要真普選咁

回到幾個鐘前?

令和二年，上次講完，咁快就改咗

係咪佢2月最後一日就可以穿越
之前無29所以先28穿
有29就29穿？

2021年

Yeesa界限突破 - 巫術時間舞輪

要去塔了

又開外掛?

教你set rb呀！會長！

2021年既yeesa?

係咪就係呢一場戲仆親?

日戲跑

唔明

Build a snowman

屌你仲鳩UP
埋位啦做野啦會長依SA

Ryan

返到去21:30

返酒店開ViuTV睇二月廿九

會長暗爽緊

好凍

原來佢想一命換一命⋯⋯

火魔SET RB 啦仆街
又開追悼會叮

會長心諗：好野

所以會長跑過去叫佢停車

我估係會長

會長犧牲自己救ryan?

會長犧牲

Set roadblock 未

即係佢犧牲自己救兵

會長今集會唔會反cup

之前講過 果個係「時間神社」

佢本人唔食煙

企出去截住架的士咪得

有mon po

嗱嗱臨set rb

犧牲會長！

只要你唔係現場 個意外就唔會發生

唔係俾我估中ma

咪係
時間明明咁緊張

會長衝出去

會長準備88

究竟2020年2月29有幾多個Yeesa

有付出先有回報

截停ryan架的士啦

香川先生死咪得

會長玩大愛上神檯

2020年3月1個個

鋼鍊黎

下即係yeesa係岩岩穿越返黎？

鋼練concept

2020/3/1

我以為開拓咗新嘅平行時空

返日本補拍一個SHOT

識set rb未呀

咁有咩意義

無特別講，好似係意外不久就穿了

咁好多過平行世界

會長死

會長要死了

又開追悼會 諗起蛋哥

個rule同鋼鍊一樣

El Psy Congroo

會長:咁唔怕啦 返屋企啦

仆街 變會長死
會長唔死我切

用辰叔條命擯ryan

會長要犧牲自己?

會長Heart brokennnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn
RAPPPPPPPPPPPPPP

會長bye

咁快到

唯有等重溫啦~

講咁多 早一個街口整停架貨車先啦

Yeesa諗得咁通

睇嚟唔會
係會長死.....

會唔會係會長死 之後上神台了

我屌你個老味

下會長

會長：等我隊冧香川先

會長代佢死

下

hi到下咋喎

我就估到會長死

其實你截RYAN架車咪得

插水

咁咪兩個yeesa

屌屌屌

Re：zero
再穿！！！

唔好啦

夜市人生

會長 原諒你 唔好死

做乜係1換1唔一齊走

屌會長

會長最後死個個

用隻生雞頂住先啦

終之二揀一

仆街，到我刀片

果然係會長

炒車會長好戲啲定表哥好戲啲？

態度正確呀